測量行頭真係好窄

BSD出路極少，工唔易搵，牌又難考，如果當初讀Building Services....

當初直頭all in 700添啦

BSE都係一樣渣
樓主

可能你睇我好我睇你好啦，工作機會BSE真係嬴哂

同意 所以諗都無諗轉左去讀同做QS
做BSD 一路心入政府做SO BS啦